6大學大專學生會及學聯：政府須明午5時前回應四大訴求 否則行動升級

6大學大專學生會及學聯：政府須明午5時前回應四大訴求 否則行動升級

中大、科大、教大、城大、演藝、恒大學生會及專上學生聯會今日（19日）表示，不接受特首林鄭月娥的道歉，對政府處理《逃犯條例》修訂的手法感到不滿及憤怒，要求政府明日（20日）下午5時前回應四大訴求，否則將行動升級，包括呼籲市民周五（21日）到政總外和平表達訴求。學生會亦會支持民間發起的不合作運動，如阻塞地鐵。

四大訴求包括撤回《逃犯條例》修訂、收回6‧12「暴動」定性、撤銷有關所有控罪及追究警隊濫權

中大學生會會長蘇浚鋒批評，林鄭月娥道歉不真誠，政府內部互相「卸膊」，推搪失責，重要官員如律政司長鄭若驊至今未向市民交代。

最好唔好聽日5點就行動，一定人數有限，最少等6,7點d人收埋工，唔係只會變第二次612三點沖完被清場